【回帶】燒山：中共政權一定打破蘇聯73年紀錄

3：44開始

Sep 27, 2019

開始識玩

中共遲早俾燒山燈到滅國
佢之前仲燈過唔會有WW3